# 1) буфер работает только для таблицы 'test', т.к. в задаче не было указано название таблиц или необходимость создавать таблицы автоматически.
# 2) Запуск приложения:
## npm run build
## npm start
# 3) Параметры редактируются в файлике .env
# 4) Эндпоинт для загрузки json : POST  /v1/data/ , в body нужно передать параметры:
## chTableName - название таблицы
## data - json данные